每日預120蚊點樣頂到三餐 飽肚又有營養?

仲要易煮同方便

20-30就夠啦

120蚊出去食晒3餐都得

瘋狂飲水

自己煮百二都幾豐富啦。

三餐喎大佬 營養要夠同飽肚 唔係煮營多咁簡單阿

你老豆李+x?

有無買過餸架垃圾樓豬

早30
午40
晚50

早餐
炒蛋- 當你用日本蛋 $3
火腿芝士三文治 - 當你用靚野，約8蚊
橙汁 - 又係靚野，300ml 8蚊

午餐
你要易整，我當你係帶返公司食
炒雜菜 3蚊
白飯 2蚊 當你用好靚既米
蒸排骨 15蚊

晚餐
蒸魚 50
四兩菜芯 4蚊
炒肉片 10蚊
飯2蚊
蕃茄薯仔湯用埋啲排骨 25蚊

以上全部預你買靚野，如果係用普通野打個五折都夠

食蟲，雀仔街60蚊蟀食到你唔想食

去快餐店食二手飯

早上食個$120既早餐，然後問老豆拿$3000食埋餘下嗰兩餐！

樓主首先講講係邊種營養夠先
自己煮，叫外賣同轉營養補充品又係幾個境界

維他命丸 鈣丸 乜乜柒柒 除開當你30蚊1餐
加碗白飯 2蚊

夠哂營養又飽

一個人每餐40蚊，真係輕鬆兩送一湯(非老火)

街市三餸飯*3夾生果

唔洗100都得啦

去台灣
120 HKD應該飽肚

50蚊都夠啦